offer呀!!!!!!!!!!! 2

Offer神

我會好比心機 比個offer我走呀

Offer god

誠心拜

每日一拜

offer 神 俾個機會我孝順屋企人啦
btw 祝福埋所有係lee個post留言既人

offer

誠心跪拜，俾個offer我

食完飯再拜

求offer神賜我一個offer

Offer神
我等緊個3份工呀！我都好鍾意！我一定會俾心機做野架！求你快d俾offer我

Offer神求下你做十鐘好人賜我offer

求下你派個offer比我啦
好想做呢份工

求offer神比個offer我
我會生性努力打工

新post一拜

過12點即拜

Offer神

祝大家好運

Asso jai幫你地打工仔拜

訓前拜

Offer !!!!!

求apt-test/interview/offer

interview
offer

我會比心機做呢份工架
求offer

Offer神請保佑我
我想要個EO offer 養家
請你保佑我

offer god

每日一拜

求offer

Offer 神

再拜offer神
請你保佑我

offer 神

65->66?

offer god

Offer 神，我會生生性性！

每日一拜

offer神 比個offer我

隔離final in已經一星期了，求offer

offer神請受我一拜

offer神

食完飯拜一拜

求下你

Offer god please give me an EO offer

求
我真係好需要呢個offer

求神比個offer我

offer

Offer神
求下你俾今日in完果間公司既offer我啦
我真係好想係果到返工
學到野既話我會貢獻返社會嫁

Offer神 我做到好頹又上來一拜 求下你比offer我

拜下2nd in

Offer

我真係好想要offer 我好大壓力

offer神求你保佑

下個月final in求offer神保佑我有offer

offer神!!
求下你快d出next round interview同offer俾我,我會俾心機做野！

Offer神我時日無多 拯救我 拜offer

公司快啲覆我ok 我會努力

我係黎幫各位集氣

多謝

Interview之前又黎拜一拜

offer神 求你比一個offer我

每日一拜offer 神！

早上一拜offer神

Offer神 請受小弟一拜
希望盡快收到EO vetting 同 offer
我會努力養家

求下你比offer，好想辭職了

offer神
求下你快d俾offer同next round interview我, 我會努力做野架!

2nd in please

幫女朋友拜offer神

Offer God give me a chance please
interview or offer please

Offer god please call me today

集氣

多謝offer神顯靈
希望所有求offer既朋友都快d有offer

求下你比個offer我呀
我願意兩個月唔打丁

Offer神保佑我今日見工順順利利

痴下呢位朋友既運氣 offer神顯靈唔該

Offer God

Offer god please

多謝offer god 腸我offer

唉

Offer god please give me EO offer

求interview同offer

Offer 神，我會生生性性！

每日一拜 offer 呀

恭喜
希望offer神都快d俾offer我

又要拜offer神 轉左工😅😭😭

offer神求比final in我！！！！！

offer 呀 求下你
跪你 比我

offer 神 offer 神！！！

Offer god 星期五了 打比我啦

今個禮拜phone in 完，
希望入到下round interview

offer 神

offer呀
星期五就完喇

Offer😭😭😭😭神
請受我一拜

Offer神

offer神就算已經星期五我都會繼續拜你

Offer神 請賜我offer

早午晚拜offer 神

拜offer 神

Offer神, 請你俾個EO offer俾我

offer神

Offer神
求下你快d出next round interview同offer俾我,我會俾心機做野架!!

Offer神求你比份人工ok唔辛苦嘅工我
我會好多謝你㗎

月頭拜過 5月2返工啦 而家還神

夜晚一拜offer 神

offer神求你星期一叫人通知我番新工

Offer神
希望下星期有next round interview同offer, 我會俾心機做野架!

Offer神
求下你下星期比個offer我
我會努力返工做野

跪拜offer神

Offer 神
希望聽日有電話啦

Offer神 等你聽日電話呀

快啲畀面試機會我

我會俾心機架 俾個機會我

求offer🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

offer神
我努力左咁耐，點解你唔可以可憐吓我 仲要連interview都冇

希望聽日有埋最想要既offer

咩都冇
求下你offer神

offer 神請受我一拜

希望聽日收到offer 電話

求apt-test/interview/offer
我一定會還神

希望聽朝起身會有電話

係時候啦

起身一拜

岩岩second in 完，拜拜offer god

offer神呀
求你俾interview同offer我
我會努力工作

Offer神 對方好似覺得我幾好 求你比個機會我入去做

俾我電話

有冇人in過 fortress既store management trainee

每日一拜offer 神

繼續跪拜offer神

Offer 神 請你出過EO offer俾我 會努力養家

offer神

跪拜offer神 等到好痛苦

Offer plz

Offer神多謝你

求下offer神
我真係好想做個份工

offer神
希望聽日收到電話

Offer神
求下你快d出next round interview同offer俾我!我會努力做野!

Offer 神

offer 神呀

第一次拜offer神
我會俾心機做架

求好Offer

offer
interview

多謝offer神
我得左啦
祝各位巴絲成功

收到interview 啦，感謝offer 神

再求apt-test/interview/offer

求offer神比我順利過埋reference check

求offer 呀🙏🏻🙏🏻🙏🏻😌

幫女朋友拜intern offer神

Offer offer

就黎grad啦
希望offer神可以俾個好offer我

啱啱email問咗公司 求正面回覆

下星期一interview

Offer 啊

求你五月中要好消息

拜拜offer神

成班on9求做狗

Offer神
求下你快d出next round interview同offer我,我會俾心機做野架!

聽日要收到電話
Plz

即刻退按金先

咁多人鍾意做奴隸

offer god
希望你幫下我 我應承你 我一定會努力 求下你

求下你一陣比電話我

求offer 神保祐，今日直接俾一個offer我la

又黎拜一拜
希望今日收到電話啦

今日拜一拜，希望今日收到offer 電話 offer 神

second in

offer神
求你保佑我今日interview順順利利
希望有offer

pls God give me an offer

offer 神 求下你快啲顯靈

求Offer
我會努力工作

Offer 神
我俾左好多心機落個interview 度架！
求offer

offe

offer神求求你俾份好工我做
我做牛做馬都制

offer god
兩星期啦

offer
我會努力做嘢

Offer神
求下你快d俾next round interview同offer我! 我會好努力做野!

Offer神求下你比我順利過明天

我都係2星期喇

offer 神眷顧下我

間公司唔覆我

求offer

Offer/interview pls!!!!!!!!!!

Offer god求你俾我second interview 成功

offer神呢兩日出比我

感謝offer神

求offer
比個機會我做狗

應該已經無希望
但都照拜

求下offer神你啦
比個offer我啦

多謝offer 神 已經收到offer了

好想轉工 有offer即走
神呀 求靚offer

拜

offer神
求你俾次機會 我會努力返工

Offer神多謝你
希望各位都有offer

Thanks offer god. Just receive offer.

Offer神
我求下你快d出next round interview同offer俾我,我會好努力做野!

Offer神求下你比第二個offer我

拜拜先

拜下先

Offer god ！！！

求求offer god 今日in 果份有回音
我真係有心入呢行，唔想再浪費時間
拜拜offer god

一間見工，希望offer 神顯靈

求email offer

食屎啦offer god我要offer呀

我都拜下先
Offer god 求你幫幫我
希望琴日in完果份得啦

盡晒力 offer神比個機會

得到一個唔係好想要既offer，不過都要感謝offer神

希望offer神保佑我下星期一interview表現順順利利，賜我一個更好既offer

再求apt-test/interview/offer

Offer!!!Offer!!!Offer!!!

Edu link in都無 呃我幾百

Offer 神 希望快D有OFFER..我會努力工作

今日見完一份工，希望請我 offer 神快啲顯靈

又一個星期5
Offer神求顯靈

Offer神
求下你快d出next round interview同offer俾我,我一定會俾心機做野!

已經五月都仲未有offer，真係日日都囉囉孿咁
Offer God

幾日冇拜offer god, 求下offer god賜我offer

Offer神求求你俾個好offer我

Offer神我好想要嗰個offer

明愛offer都殺

Offer神希望黎緊份新工我會順順利利

再求apt-test/interview/offer

Offer神
我求下你快d俾final/next round interview同offer我,我一定會俾心機做野!

Offer神求求俾我快啲搵到份好工

今日拜下offer 神
星期一賜我offer

收到offer
thx offer god

求下offer god俾個offer我，我唔貪心，一個就夠

Offer God ..

比份offer 黎啦

求下你 自問已經盡左力

Offer神求求你賜我offer

offer啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好想出國!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Offer神
求你出final in/next round interview同offer俾我,我會好俾心機做野!

真心問
而家fresh grad 大約叫幾錢人工?

今日拜下offer god
我已經累了

offer goddd

Interview神
Offer神

Interview神

跪求offer

神聖Offer God

求offer神賜我offer 不想ot了

Offer God
求下你賜我Offer或interview機會

我都想要offer!!!! 黎留個名先!!!!!!

求apt-test/interview/offer

求保佑我聽日interview順順利利攞到offer

offer神快啲顯靈啦

interview call
好想走啊

拜offer神留名！！！

拜一拜offer 神
希望今日出offer 畀我

想番工了

Offer神
求你保佑一陣既interview, 同埋俾final/next round interview俾我,我會努力工作!

求offer呀🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️覺得自己就快廢到唔應該做人

神呀

In完啦

求offer神賜我依個最想要offer

無限感激

人在雪梨
份份工都要local experience
個visa又柒

連interview 都未有過
唉
就嚟屌唔住

有冇巴打聽過iFAST financial- Business Development Executive? 間野好似鬼鬼地 搵曬google, 兩登都冇人講

OFFER GOD

幫女朋友拜埋

OFFER GOD

Offer godddd final in and offer plss

求星期一in ge post offer就得

感謝offer神

一拜再拜，拜完再拜，希望今日收到電話

Offer God...Pls...

offer god 已經拜左好多日

Offer神
求你快d出final/next round interview同offer我, 我一定會俾心機做野架!

女朋友終於有offer

Offer神 我要轉工呀～唔想ot呀～

求offer神顯靈出offer俾小弟

OFFER 神 賜我一個Intern offer

多謝Offer神

再幫女朋友求

OFFER GOD

Offer god

求Offer god幫忙，我只求一個offer，我會努力完成佢㗎

全能offer god

求星期一in ge post offer

感謝offer神

求面試

求offer神快啲顯靈，小弟頂唔住了

Offer 神，比個機會我！

Offer 神..

屌頭先面試又衰撚左

再求offer神！！！

終於到我收到offer啦，萬分感激offer神

希望各位都會收到大家想要既offer

求個好offer

offer神 求你比個hase offer我

終於有offer, 入嚟拜offer 神還神

求offer神比offer我
唔想係屋企做廢人

今日再拜 offer神呀 求您賜我一個offer 我會好比心機做野嫁 無work life balance都可以嫁！！

offer神求求你

今日見完MNC，
Offer 神求吓你比offer 我啦，
我好好努力做嘢㗎

Ching 點衰？
講錯嘢？

時事題 溫書溫唔中 唔識答

幾時先到我

Ching 做邊行

定啲黎
利申：3rd hon grad 做緊bank associate

我終於有offer啦!!!!!!!
Offer神真係存在架
大家都要繼續努力
願Offer神與你同在

已上岸，睇到你地真係覺得好好笑

Offer神，你再派offer比人我就叫宙期殺左你

offer神
我求下你快d出final and next round in俾我,我一定會好俾心機做野架!

幫埋朋友仔aria拜

In 左份工要去外國 present，點請假......

好想要依個offer呀 我會努力工作架

聽朝有 interview
求一切順利

我又拜下

Offer啊 求下你來喇 我會好比心機架

Interview god
offer god

offer god
兩個月啦 保佑下我啦

話兩個禮拜內會通知你

其實是咪唔請，已經過咗一個禮拜

Offer神
求你一定要出final in/next round interview同offer俾我,我一定會努力做野!

Offer god
Please grant me an EO offer

又拜拜offer神

please give me an offer

我要offer please!!!

offer神啊啊啊

就出offer好緊張
offer神比個機會我

每日一拜

求offer 神保佑🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔係，我哥時interview完都係咁講，都有請到
祝好運

求offer 神保佑
求offer 神保佑
求offer 神保佑!!!

好不安，成個禮拜都冇聲氣

咁仲有一個禮拜。d hr係咁，拖得就拖

等消息既日子好難受

Offer god

雖然唔係最想要的offer 但都要答謝offer神 還神🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

Please give me an offer

Offer god可唔可以俾我最想要既offer我

offer god 請賜我offer

間公司好細，我唔見佢地有hr 同事

不過都希望嚟緊呢個禮拜會打畀我

幫我家姐拜offer神
希望佢見得成 可以轉工

真心求

Plz just give me one offer

offer god 比個機會我報恩喇

再拜拜offer神

我要offer呀diu你老母offer god

Offer god 我會比心機讀

offer 神
求你比offer我

Offer 神 想盡快有消息

offer god
請賜我offer

Offer god 我等左成個星期喇 好辛苦呀

我要offer

拜offer

我放棄喇

係請就一早打咗畀我

求依個offer呀嗚呀！好想入依間公司

offer神！！！

HR明明問左我幾時得閒second in
點解仲未有電話

今朝見, 食lunch打黎出offer

Offer神
求你快手比offer我 等我可以瘋狂去旅行

Offer神
我求你俾我鐘意既offer/next round/final in俾我呀, 我會俾心機做野!

offer神今日final in 炒炒地
但保祐我照收offer

拜一拜offer神

我都有offer啦
祝各位好運

thank you

多謝offer神 我會考好個試

拜完 就即刻有2個offer
好神奇 再拜下先

offer神
求下你
好想做狗

Offer神
求你下星期俾final in /offer 俾我!我會俾心機做野!

跪求offer 神
有份工好想做

再跪offer神 希望星期一出offer

星期一比d好消息

跪求offer 神

Offer神 聽日星期一啦
求下你出final in/ next round/ offer俾我!

希望聽朝收offer

offer神
每日一拜
求下你有人reject之後彈比我

今個星期收offer

offer神
請你保佑我

offer 神

誠心一拜offer god
真係好想入果暑間公司
真係ot做狗都唔怕
真係有心入行ga

Offer神求下你俾offer

Offer神保佑

求offer神聽朝考試前出offer

求offer 神今個禮拜出offer

求offer 神出offer

番嚟還神

再

感謝offer神 真係收到啦
祝各位快啲有offer

Offer god 請你俾個offer我 想等兩老生活好少少

Second in得麻麻地我知難d有機會
但可唔可以照碌個offer俾我 我之後會俾心機

Offer神
求你出second/final in同offer俾我呀, 我會努力做野!

Offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

多謝offer神

上次呻完
即刻有兩份interview
有份仲係agent主動搵我
希望聽日同後日順順利利
兩份都有offer

到此一拜

誠心再拜offer god
真係好想入果間公司
真係ot做狗都唔怕
真係有心入行ga

收到wework interview
想做呢間好耐
希望offer神保佑

求interview求offer

求offer呀！！！

求offer 眷顧下我啦offer god

還神

感謝offer神

工作還境一流

Offffeeeeeerrrrrrr

Offer 神！！

offer神
求你比offer我
入到去 我以後都唔會再麻煩offer神架啦

做呢份工好頹

Offer神
今日星期二啦,求下你快d出second/ final in同offer俾我呀!

offer god please

拜一拜offer 神

食飯再拜

誠心拜拜offer god

直頭人工高福利好

Offer 神

今日見完一粒鐘
希望okay

In完打畀agent 話我傾咗成粒鐘咁多

跟住隔一陣hr 又email我要check 我visa
希望真係得咗

求offer神保祐

咩job nature 嚟

你講in 咩位定點？

In咩位同job duties

Offer 神
求下你快d比offer我

Community lead，湊客搞下event咁

啱啱sec in完，希望有offer

好想瘋狂去wework
有咩福利？

求offer神比個offer我

你去佢網度睇啦

還神
多謝offer神

再幫我所有朋友拜拜offer神
等緊offer嘅快d有offer
就final in嘅順順利利

offer god 快d派offer比我

offer 神呀

呃拜offer 神
我只係求一個offer就夠

好想快d 有offer, 我會好比心機做！！

唔想再做呢份西工
求offer

5月頭見完份工希望快D有消息

Offer神
求下你快d出final in/offer俾我,我一定會俾心機!

雖然已經有offer, 但今日見個份可唔可以出offer呀

未食早餐都拜拜offer god

Offer神
希望agentcheck完visa 返返去間公司到無問題

同埋今日見個份希望到ok

我都要拜一拜!!!!

希望有offer啦!!

加油各位巴絲
我都抖咗兩個月
上星期四見工 星期一俾offer
你哋都得唔好灰心

我搵左半年
頭先見完間大公司
英文講得唔好好擔心

我自己英文都差呀
但我成日都會諗好多hr其實都知大部份香港人英文可以fluent但唔會係native speaker
所以in嘅時候自我介紹練到順暢
答問題時放鬆慢慢講，俾人覺得有自信就夠
有啲問題可以prepare一下，例如基本上實問你點解resign上一份工等等問題
共勉之

求interview

offer 神多謝你賜我 offer

offer 神
我仲等緊你

懇求offer god 保佑
希望之前見果兩間有offer
是旦一間都冇所謂
讀左咁多年 真係有心入行
唔想讀完做唔關事的工
Offer god, help me please

Offer神
今日星期4啦,求你快d出final in 同offer俾我呀,我會努力做野!

見工前再拜offer神

每日一拜offer神 我會好比心機做野

好想要嗰offer呀 offer神可唔可以俾我

offer神
再拜
有interview
希望請

多謝 終於收到

入黎還神..早幾日見既工有OFFER..但唔係最想做..
繼續拜OFFER 神..希望月頭見個份有消息..OFFER GOD

一陣in

賜我offer

Offer神求下你比Offer我

offer神
以後會更比心機讀書

繼續拜offer神

第一次拜 求offer神

offer 神 求下你比次機會我

求offer 神賜我offer

offer神 收到offer 了
還神 慶功食牛雜

Offer神呀.求你比馬會個Offer我.已經空窗左3個幾4個月.

第一次拜

Second In

Offer Offer Offer

入黎幫老婆拜拜OFFER神

Offer神
求你俾d希望我呀,真係想做個幾份工, 求你快d出final in / offer俾我,我一定會俾心機做野!

新一日，再拜一拜offer神

好難得終於有offer
做左就快三個月
下個月部門解散準備俾人炒
點解要咁對我

啱啱見完份工
真心好想做
已經見左3 round

跪求offer神保佑

有無人想返大貓銀行？
留tg

收到offer 啦
感謝offer 神

再拜 offer 神

Offer神
求你下星期俾good news我!我會俾心機做野!

Offer神又係我啦
我真係想要個幾份工,求你快d出final in / offer俾我!我會努力做野!

希望聽日有消息

希望聽日有offer

番黎還神
多謝offer神

一日一拜offer神

俾次機會

我要Offer啊
我會乖乖架啦

還神
多謝offer神賜我offer

求賜offer

我都想要個正常offer

食完飯拜拜

同為家人求下offer god

Offer god 小弟等得好辛苦

仁慈偉大嘅Offer神
求賜我一個好Offer好職位

還神

Offer god
又一日了
真心有意入行
求offer

Offer 神呀！！

希望星期三有消息

Offer神 多謝你!
求你再出多d final in同offer俾我!我會俾心機做野!

成班戇鳩仔

琴日in完份工 好想入
求offer god 我會做好呢份工

EO offer 跪求

求OFFER

Offer god 如果你聽到既話 可唔可以做下好心施捨工作俾我
有既話唔理係好遠、好熱、好辛苦都會做

求下你啦offer

Offer神呀求你

希望聽日有消息
拜拜offer god

Offer God請你聽日賜我Interview機會

還神

感謝offer神，保佑新年順順利利

Offer god plz

Offer god希望你今日俾我offer我 我會好俾心機 求求你

求interview/offer

求offer神比我offer我啦

Final Interview炒左
又要由頭搵過工😂

Offer god
Interview

跪求Offer神賜我個靚Offer

offer神呀

Offer 神 求下你保佑我早日有offer

Interview
Offer

Offer神 求你快d出final in 同offer俾我，我會努力做野

Office神 快D比份工我番下 我會好比心機

多謝offer 神
Offer 已有

特登返嚟酬謝神恩

希望其他手足早日有靚offer

offer god

如果我有offer, 我請我班fd食四季酒店

Offer god我好想要心儀offer 我會好俾心機

Offer神：知你實走數,仲點會比你

完左present 呢round 希望offer神賜我offer

上次話請fd飲野, 最後都冇走數
信我啦offer god

跪求Offer神聽日賜我靚offer

還神

感謝offer神，保佑新工順順利利

Offer神 求你快d出final in 同埋我想做我鐘意既工啊，我會俾心機架！

Offer神 請你俾個offer我 俾個機會我重生

Offer 神
請今日賜我靚工靚offer

我想離開呢份西工

offer pleaseeeee

offer神求下你俾個offer我

Offer 神 請你俾個offer我

還神

感謝offer神，求你保佑我新工順順利利

求offer 神 我想揾份正常工喳🙏🏻

希望今日有offer

今日唔打黎就仆街啦 offer神 唔該！

求求Offer神今日賜我靚Offer

Offer神
今日星期五啦，求你快d打俾我約final in同offer俾我！我真係鐘意份工！我會俾心機做野

一陣去presentation 喇 求求offer神賜我offer

還神
謝神賜恩

offer神 求你俾個香港既offer我啦 我真係唔想又返大陸做實習呀

岩岩second in 完 跪求offer神俾offer我

OFFER 神求你俾OFFER我
我會好努力咁HEA做
OFFER 呀!!!!!!!!!!!!!!!!

offer 神 求你比offer 我

跪拜test 成功

好事近
我係返黎還神

多謝offer神 但想搵到再高人工啲嘅

offer 啊
星期三見完 快d比offer我啦

比個offer我啦

offer神呀
求你保祐我早日有offer

Offer 神！
求下你比個offer我，我好想收到call呀！

final offer

拜多拜啦
希望下星期三之前有offer

Offer神呀

offer god plz

Offer神 求你快d出final in / offer俾我，我會努力做野

offer神 求你比次機會我

求offer 神保佑

求你呀offer神

身邊朋友有offer

Offer神
聽日星期一啦,求你快d出final in同offer俾我呀真係鍾意份工!我一定會俾心機做野!

17fg 終於都要成為社畜啦，感激offer god
大家加油，我先上路啦

Offer神啊 快d出招聘啦

新一個星期再拜offer神

巴打係玩完先搵工定搵左成年工？

玩左陣，搵左半年工

求下offer神

offer god

求下你快啲出offer

Offer神
有Offer我一定盡力做好

感謝Offer神 一定會做好份工

依家連intern 都冇

感謝offer神 未搵到既都加油

黎緊有intern int, 我得呢次機會
希望offer神大慈大悲俾個offer我

入黎拜一拜

Offer神 求你快d出埋個個final in俾我!真係有心做架!我一定會俾心機做野!

Offer 神

求求你做下好心

感謝offer神
今日做左兩個 phone interview
希望會有得繼續in 落去
再次感謝offer 神

Offer god
多謝比個interview 機會我
希望聽日順利 同埋希望之前見果兩份今個星期會有offer

希望2日內有offer啦

在職人士都黎受拜

有offer通常一日
過兩日就望後補

拜一拜offer神
希望黎緊interview都順順利利

Offer 神！！

等你帶畀我好職途

日行一拜

Offer神，麻煩保佑我嚟緊interview順順利利有Offer

今日in, 拜下先

OFFER神

for(int i=0;i<100;i++){ printf("#adore# Offer神\n");}

Offer神 求你快d出final in俾我,我真係有心做!我會努力做野架!

Offer 神

求你比個機會我

offer god

求下你快啲出

offer

比個機會我

Offer god plz 希望聽日見到成功

循例拜下offer god

Plz
Offer god!!

plz

interview神
Offer神

唉 搵工搵左幾個月
offer神幫幫我啦

Offer 神

真係好似有用

搵左兩個月工

Offer god!!

Offer 神求下你比我星期四個interview 順利 收到offer

順便幫個毒巴打求埋 希望聽日得到offer 神既眷顧 收offer

我想要個offer呀！

offer 神 我今日同聽日都有interview
求下你保佑下我

give me offer

offer god

希望今日成功

琴日拜完offer神 今日即刻出左offer!!!!!
thx offer god

Offer神呀！！跪求比個offer我呀！

求offer神比份工我，等我唔洗做廢青

聽日final in
求offer 神保佑我聽日一切順順利利
成功有offer

jpm

求Offer god比個offer 我啦
等我唔洗繼續廢落去

有無 Asso 收到 CU 心理系 offer ??

offer神
我真係好想返黎份工

三日了 都仲未有offer

Offer 神

求下你

終於有offer
多謝offer神

Offer 神 比次機會

求meet condition

Offer 神

再黎

希望聽日interview 順順利利

幫人拜offer神

無了

offer god

今日見完 希望盡快收到offer
聽日保佑我朋友見工即有offer

offer 神 我真係搵intern搵得好攰 俾個offer我啦

Offer神 感謝今日收到final in! 求你出offer俾我!我有心做同我會俾心機做野架!

offer god hkairline

Offer神
面試我會做好啲，求你比個Offer我

呢兩日有工見
求offer 神庇佑

聽日見工好緊張
好想做得成收offer
Offer 神求你保佑我